香港警察隊員佐級協會介紹

香港警察隊員佐級協會（俗稱為拳頭會；英文：Junior Police Officers Association，縮寫：JPOA）於1977年10月27日成立，為香港警務處4個協會之一，其宗旨為「伸張正義」。現任主席為警署警長陳祖光；全為現職員佐級警務人員。至2011年，協會有逾2萬名會員。在1977年發生的警廉衝突，是香港警察隊員佐級協會成立的原因之一。

陳祖肛應該係上一任

香港警察員佐級協會創建人退役同僚聯會
第十屆執行委員芳名 (2015 - 2017)
主席： 謝國堅先生
副主席： 朱國財先生、梁嘉榮先生
司庫： 陳愛愉女士
秘書：蘇展鵬先生
監察： 鄧偉心先生
總務： 唐志邦先生
組織/策劃： 余文達先生
會藉/資訊科技(幹事)： 侯德祥先生
康樂/旅遊： 呂松漢先生
康樂/宴會： 張倫標先生
福利/外務： 周雲星先生
福利/禮賓： 劉志和先生

多謝上一屆毅進佬帶咁多福利俾大家

全部同我入黎！教你下一步點做